LIST OF ALL "GLOBAL" VARIABLES IN VAP2

valNELE - total number of DVEs

From input file:
strFILE - file name of input text file in the local directory (or if not, with the appropriate path in the name)
flagRELAX - 0 if fixed wake, 1 if relaxed
flagSTEADY - 0 if unsteady, 1 if steady
valAREA - projected wing area (m^2)
valSPAN - tip-to-tip span (m)
valCMAC - mean aerodynamic chord
valWEIGHT - aircraft weight (N)
seqALPHA - sequence of alphas to analyze
seqBETA - sequence of betas to analyze
valKINV - kinematic viscosity (1.46e-05 as standard)
valDENSITY - fluid density, kg/m^3
valPANELS - number of wing panels
matGEOM - 2 x 5 x valPANELS matrix, with (x,y,z) coords of edge points, and chord and twist at each edge
vecSYM - valPANELS x 1 vector of 0, 1, or 2 which denotes the panels with symmetry condition (1 or 2 being local edge number)
vecAIRFOIL - valPANELS x 1 vector of airfoil numbers for the panels
vecN - valPANELS x 1 vector of spanwise elements per DVE
vecM - valPANELS x 1 vector of chordwise elements per DVE
valVSPANELS - number of vertical stabilizer panels
matVSGEOM - matrix with vertical tail geometry, if used
valFPANELS - number of fuselage panels
matFGEOM - matrix of fuselage geometry, if used
valFTURB - fuselage panel number where turbulence occurs
valFPWIDTH - width of fuselage panels
valDELTAE - convergence criteria of change in span efficiency between timesteps
valDELTIME - size of timestep (m)
valMAXTIME - maximum number of timesteps
valMINTIME - minimum number of timesteps
valINTERF - interference drag value (%)

From geometry generation:
vecDVECTLPT - valNELE x 3 matrix of (x,y,z) locations of DVE control points
vecDVEHVSPN - valNELE x 1 vector of DVE half spans
vecDVEHVCRD - valNELE x 1 vector of DVE half chords
vecDVELESWP - valNELE x 1 vector of DVE leading edge sweep (radians)
vecDVEMCSWP - valNELE x 1 vector of DVE mid-chord sweep (radians)
vecDVETESWP - valNELE x 1 vector of DVE trailing-edge sweep (radians)
vecDVEROLL - valNELE x 1 vector of DVE roll angles (about x-axis) (radians)
vecDVEPITCH - valNELE x 1 vector of DVE pitch angles (about y-axis) (radians)
vecDVEYAW - valNELE x 1 vector of DVE yaw angles (about z-axis) (radians)
vecDVEAREA - valNELE x 1 vector of DVE area
vecDVENORM -  valNELE x 3 matrix of DVE normal vectors
matVLST - ? x 3 list of unique vertices, columns are (x,y,z) values
matDVE - matrix of which DVE uses which vertices from the above list
matADJE - matADJE - ? x 3 adjacency matrix, where columns are: DVE | local edge | adjacent DVE
vecDVESYM - valNELE x 1 vector of which DVEs have symmetry on which edge (0 for no symmetry, 2 for local edge 2, 4 for local edge 4)
vecDVETIP - valNELE x 1 vector of which DVEs are at the wingtip. Similar format to vecDVESYM above

From remainder of program:
matD - valNELE*3 x valNELE*3 matrix of boundary conditions for the wing, where the upper 2/3rds are from the geometry, and the lower 1/3 is from flow tangency



